# Toma responsabilidad de tus cambios.

Si generas un cambio y todas las pruebas que generaste funcionan pero algunas otras fallan, la construcción sigue fallando. Usualmente esto significa que has introducido algún bug de regresión en la aplicación. Es tu responsabilidad, porque tú hiciste el cambio, corregir todas las pruebas que estén fallando como resultado de tus cambios.

Esta práctica tiene varias implicaciones. Significa que necesitas tener acceso a cualquier código que hayas roto con tus cambios para que puedas corregirlo. Significa también que no puedes tener desarrolladores con un subconjunto de código con el que ellos únicamente trabajan. Para hacer efectivamente integración continua, todos necesitan acceso a todo el código. Si por alguna razón no se puede obtener acceso a cierto código, se puede tratar con buena colaboración entre la gente que tiene los accesos necesarios.